極度懷疑打emoji既都係林早洩派黎既打手

幫手回post搞旺個場